入黎同我傾下計好無

又一個失眠夜

唔好

你有咩唔開心啊?

辣剎

人生好無意義 好迷惘

做緊嘢定讀緊書啊?

讀書

派膠

讀書有無咩令你唔開心?
你有無任何願望想達成?

琳琳想傾乜

我想做自己鐘意嘅野 唔想玩呢個教育制度

一打唔洗找

比你揸波

讀緊中學?
你覺得最唔鐘意個教育制度嘅咩嘢?

巧呀 時間地點

一試定生死
讀文科 讀art注定乞食
人哋外國係要好撚勁先讀到history
香港就狗也不__

元朗朗屏邨悅屏樓204-214室
聽日14.00約定你

毒撚開po無人理

但是禾巧欣賞讀art既人
唔好灰啦

你覺得你可唔可以係dse度做到生還者?
如果唔得的話，其實仲有其他出路，唔使睇得dse噉重要。你畢咗業幾年之後，真係唔_記得dse個分傢啦，同埋真係唔會再care個分數囖。

讀文科真係係香港社會無噉受人尊重，但你鐘唔鐘意讀文科先？鐘意就讀啦，其實唔使理其他人點睇，因為佢哋都只會係你人生嘅過客。坦白噉講，即使係親人，都無權理你嘅未來，佢哋對你離講都不過係局外人。真正緊要嘅係你自己。你係唔係真係過緊你想要嘅生活?如果唔係，要諗下點改變。我知道有時你會好沮喪，但頹一陣好啦。要識得爬返起身。你對自己好，改變就會發生。

至於文科嘅出路，岩啊！一出離做嘢梗係無專科噉搵💰，不過，你人生唔會停係岩岩出離做嘢嗰年，會一路行落去。只要肯努力，唔會餓死你。

好感動。我應該係生還唔到架啦
講真係餓唔死嘅 不過好唔甘心
從來不是公平的

你今年dse?
無得唔甘心，技不如人就要搵其他出路。
盡力啦！！
無謂畀自己後悔。

我要求唔高 每晚可以12點前訓就okay
唔想再失眠啦屌

我都唔想失眠

我瞓啦
你都快去瞓啦
發個好夢